gphone做咩學我做分化撚屌9胡志偉？

簽你又屌佢縮
唔簽你又屌佢暗踩你
gphone呢排好似開始囂

今次gphone 又講得岩，今次係 35+ 唔係故意俾藉口人 DQ。
有咩野 35+ 之後再講。

咁就咪叫自己做抗爭派

我地已經冇分化既本錢

五十步笑零步真係由gphone獨創

學埋熱狗d衰嘢

其實gphone佢係咪好憎快必
初選論壇又搞佢
今次又繼續屌佢

快必又真心柒柒地

點解九東唔係熱狗就c君

gphone唔好做分化撚
條路唔易行架

丫原來真係重有人信可以35+喎

我覺得同個選民嘅pool有關
相比新界 九東明顯多廢老同藍
區議都踢唔走到哂

做到候選人一係就明星
一係就棄將扔入去柒

痴撚左線，
佢自己唔夠票咩？
仲要搶走泛民幾多票？

一票不投販民是常識吧

你批評人就得 人哋批評你就唔得 唔好咁惡啦

各參選人在論壇上被問到確認書若加入支持國安法條文，會否因為入閘而簽署。黃之鋒率先指，他忠誠反對國安法，故不會簽署任何支持國安法的文件，又建議民主派候選人一同拒簽確認書，增加政權DQ參選人的成本：「堅定嘅抵抗意志係香港需要見到，而今次初選投票亦都係讓政權知道香港人未投降。」

初選前夾人簽，初選後夾人唔簽

咁當初就咪撚同泛民攪初選啦
人地明知初選自己蝕章都照同你地玩
俾哂面喇

你講得冇錯 根本由一開始就唔應該endorse賣港派嘅選舉

泛民簽：立場飄忽
本土簽：立場堅定就唔怕，天琦都簽
泛民唔簽：唔會被dq，攪分化
本土唔簽：立場堅定

總之泛民咩撚都唔岩

自膠，係初選前夾人唔簽，初選後夾人簽
公我贏字你輸

販民係應該要死呀

公我贏，字你輸

拒做分化撚

快必抵憎

食屎在笑

抵憎還抵憎
但係gphone咁樣未選就挾人唔淮簽
選完又挾人簽既做法真係好分化撚

信唔信係一回事，但是送頭是另一回事。

ＧＰＨＯＮＥ

Gphone真係小政棍黎

佢想搶民主黨票啫，繼續屌落去啦，九東初選幾多泛票投左俾佢心照啦，越屌胡志偉，人地白鴿票歸邊個陣，無論之峰晴B都難選

But I think Joshua Wong's criticism of WCW is valid. He has a point.

我唔簽,你地都唔準簽,惡過西

同你老母個G點一樣咁撚搵

There is no need to be obscene, distasteful and rude.

Gphone 有講錯咩

各參選人在論壇上被問到確認書若加入支持國安法條文，會否因為入閘而簽署。黃之鋒率先指，他忠誠反對國安法，故不會簽署任何支持國安法的文件，又建議民主派候選人一同拒簽確認書，增加政權DQ參選人的成本：「堅定嘅抵抗意志係香港需要見到，而今次初選投票亦都係讓政權知道香港人未投降。」

Gphone冇錯,係泛民out左跟唔切

香港人的抗爭意志沒有共識

黃之鋒一直承認自己是中國人

Whatever it is, be careful of intention behind EACH POST.
especially there are lots of 50 cents!

ＮＯＴＥＤ ＷＩＴＨ ＴＨＡＮＫＳ

有人想簽入閘

u r welcome!

gphone一開始就屌人想簽

希望大家都遵守選舉論壇承諾，選民係會睇住架

依家又夾人簽

咁其實，明知共產黨你唔簽一定dq你既話，係咪都全部唔簽？咁到時就應該唔係35+，係0+喎

係
就黎輸

咁當時佢就唔好夾人簽喇
況且係咪都會dq，驚dq就唔好叫自己做抗爭派喇